搵天水圍貓奴 夾買N1貓砂

家有養兩隻貓貓 用開N1貓砂 $799/9包
有冇同樣係天水圍貓奴 一齊夾份？
可以先付款 到時分貓砂先再計
希望組一個3/4人小組 到時可以keep住夾～

telegram @alvako

貓砂群組

Ｎ壹 不了

n1有唔好？

依家係大陸廠整 好劣
比貴啲用花王/everclean仲好

大陸製 仲要僻唔到味 不了

天恆ok？

N1同以前差好遠好遠,
依家完全僻唔到尿壓味屎味

冇錯，我隻貓咩砂都屙，就係唔屙N1
而家用evenclean

乜咁啱 我都係
但用左everclean之後全屋變左沙漠

可以出蚊滋嘅貓砂真係非N1莫屬
日日剷乾淨 隔幾日就成個廁所拎去洗都可以出蚊滋
轉用其他牌子、其他砂都無事

試下植物之芯

Lm

咩蚊滋 點解我用咁耐都無事